transcript 對於醫療系學生重唔重要

如果嗰科grad咗一定搵到工, 但係overall gpa唔係咁好/有record, 會唔會好大影響
就嚟grad 好擔心張transcript

抵啦

樓主畢業再話比大家聽重唔重要

你地grad到都有人請啦 屌

Grad到自己開間 邊個理你

少時不用功...

有record?
姐係出貓啦

重要 因為你冇專業操守

個record係出貓 但係我嗰陣係唔記得咗拎返電話出嚟 真係冇出貓
但係都知自己衰仔 gpa又得2尾 唔過3

咁係咪真係好大鑊

係咪nurse？

有牌就得

唔係, 但都係差唔多嗰啲科

冇事唔洗驚，見工嗰陣咁樣講返就得

希望遲啲見工真係冇事
之前同prof講佢都唔信我冇出貓

我就唔撚明點解考試會拎部手機出黎而又點唔記得喇 你咁樣講唔好話prof啦 同學都唔撚信啦 講撚到一舊雲咁

唔記得咗喺褲袋拎返部電話出嚟 放喺地下/書包

3寶

我冇咁勁

唔重要 我一收到就燒撚左

Bme

mental health nurse

到你要報master 果時咪知緊唔緊要

咁都唔記得
抵啦